不思議遊戲動畫某幾集根本係美化自殺，但從來唔見有人提過

張獸自殺唔單止無人話佢傻話佢自殺解決唔到問題，仲可以幫到好多人，個個掛住佢多謝佢，永遠記住佢，好感動啊！！好浪漫啊！！好唯美啊！！估唔到自殺都可以咁感動咁浪漫，香港人真係好需要呢啲動畫，睇完真係唔想自殺

Child登無人識呢d古董動漫

朱美

美朱定朱美？？

我都撈亂左。。

個主題曲係朱美唱，所以要問清楚

女主角美朱定朱美

美朱

當時張宿唔死可以點？

好鐘意呢套野
不過美朱真係最討厭既女主角
沒有之一
望下玄武又望下朱雀 唉

少數男仔會鍾意睇既女性向後宮作

最後個結局係咪唔計男女主角，死淨井宿同翼宿，太耐之前睇已經唔記得哂

大把方法喎，無必要自殺姐

真的不可思議，怎可不思議
這初中生的故事，有請朱雀講多次

有線撚

有冇人覺得日本仔畫出黎既中國野好靚

呢套野差唔多影響後世幾多作品
勁多大陸劇都抄佢

我覺得彩雲國個feel似似地佢